[警世post] 輸到返唔到轉頭 覺得自己好對唔住屋企人

今年grad 18 出黎做野啱啱好一個月 最近想賭錢

本身有睇波 所以開始留意足智彩

畢業諗住搵下外快 出糧之後就賭波

我都唔明自己點解要賭 好想羸好想要錢 好想報答返屋企人嘅養育之恩

琴晚最後忍唔住手all in 左200蚊巴塞

睇下可唔可以 將份人工賺多啲

點知通頂睇住 一路係咁輸

最後真係頂唔順 直接上床瞓覺

發夢見到阿媽瘋狂WHATAPPS 我 問我成晚去左邊 我係床到流左兩下眼淚

我發覺所有野真係返唔到轉頭 賭輸咗就係輸咗

我宜家真係唔唔知點算 覺得自己好對唔住屋企

有冇人可以話俾我知點樣做 先至可以彌補番自己嘅錯誤

善意打破0回覆

下場買番400啦

金額可以大返少少
同埋交待返收入同家庭經濟狀況會有深度啲
不俗
6.5/10

驚閪咩 下舖再買追返
時來運到唔出奇
到時李嘉誠都唔夠你有錢

今年grad 18

唔記得改年份

入錢啦望

完全封鎖「愛吃貓的魚」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。